原來連藍絲都比警甴兇佢入新屋嶺！

廚工葵涌碼頭被搜出刀棍 警誡下稱「用嚟打曱甴」

案件今在西九龍裁判法院提訊。

前日(11日)示威者在全港發起不合作運動，期間警方在葵涌碼頭截停一名廚房工人，在他身上搜出刀棍等武器，被控以一項管有攻擊性武器罪。案件今(13日)在西九龍裁判法院提訊，被告暫毋須答辯，裁判官把案押至12月16日，以便警方進一步調查。被告不得保釋外出。

控罪指，被告蔡貽漳(29歲)於今年11月11日，在青衣葵涌碼頭路管有攻擊性武器，即一把開山刀連套、一把摺刀及一支伸縮金屬棒連套，以圖將其作非法用途使用。控方透露案情指，被告當場被捕後，在警誡下聲稱：「我係藍絲，呢啲武器係用嚟打曱甴。」但在警方錄影會面下，被告改稱武器是用作自衞。
辯方作出投訴，稱警員曾恫嚇被告，威脅要帶他往新屋嶺，被告才說出上述說話，而被告在警方錄影會面前，沒有機會見律師及獲取法律意見，故被告的招認具爭議。

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

前日
新屋嶺唔係收左皮咩?

官方話收左皮
蒙撚住眼帶左你入去都唔知啦

其實藍c都係condom黎

15歲學生連警誡都無都話口供無問題啵
呢個警誡完都有得瀨？

藍屍兇兩兇就淆青

藍絲已成condom

Btw d狗想洗底？藍絲都告？

擺明係手足啦 比狗周到咪扮藍狗囉

我都係咁諗